Focusrite Scarlett 2i2 Interface 問題，急!!

本身好地地冇問題，今日無啦啦插落部mac就剩係插果下個gain著左一秒燈，之後就無燈，部電腦detect唔到，但出奇地禁48v盞燈又著，即係比到電佢
插結他，mic冇signal，電腦揀唔到，但比到電，已試過換jack線同usb，請問有咩問題?
同埋想問新界/九龍邊間鋪會可以整到呢類硬件?thanks!

似係有嘢炸咗搞到short-circuit / overload，cut咗電保護